車公年頭已經題醒左你地

[純抽水]

沙田鄉事委員會副主席李志麒為沙田求得八十二籤「下籤」，內容為「心中日復自思量，時運未通怎主張，進退難為無定處，恐防患禍與災殃」，解曰「出入謹慎，凡事小心」。